改變策略 夕陽行動得唔得？

而家大體問題在於個個都係想被罷工
做唔到真正既停工停市
我地點解唔逆向思維
等佢地有得返工無得放工返屋企？
令到各位打工仔驚返左工走唔到
咁樣人心惶惶就自然唔會仆住去返工

純粹討論一下
唔岩聽既話屌細力啲

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

拉
佢覺得返工咁重要
無車搭都行返去返工
放工之後已經無野威脅到佢地

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

唔work
一定係朝早好過晏晝
你收工先做對經濟無咁大影響

拉

老細唔會理
港豬仲可以OT